跟我講，係「情操高尚」鼓吹「持刀斬人」

大家仲未消除對郭偉健既怒氣，今晚已經發生另一宗持刀斬人案
好難唔令人覺得條友係受「情操高尚」既影響

以下提供本人草稿既投訴內容
歡迎各位自取及修改
假若文筆欠佳，還請大家原諒

投訴裁判官只限書面形式
大家需要print出黎寄出去

投訴信格式 傳送門：

甲部 填寫個人資料

乙部
法官姓名：郭偉健
法院名稱：區域法院
聆訊日期：24/4/2020
案件編號：DCCC834/2019

本人現投訴區域法院法官郭偉健於審理案件（DCCC834/2019）時違反立場中肯的原則，促使他人模仿犯罪，導致社會進一步撕裂。

將軍澳「連儂隧道」斬人案的受傷記者臉部、胸部均有傷口，更有一根肋骨骨折，出現中度氣胸及血胸。其後更確診創傷後壓力症，身心受創。裁判官郭偉健在審理該案時，卻於判詞中以「情操高尚」形容斬人者，不單是因政見而作出的不當言論，更是對受害人所造成的二次傷害，令人髮指。

然而，在2020年6月12日晚上於觀塘發生了另一宗因政見問題而持刀傷人的案件。當晚，民建聯前社區主任鄺星宇企圖用生果刀襲擊記者，並刺傷了阻止他的市民。其後，更被網民揭發他在事前已於社交網站張貼犯罪宣言。由此可見，郭位健法官的不當言論已促使他人照板煮碗，以為「持刀斬人」的行為是會得到社會認可的高尚行為，導致社會進一步撕裂。

綜合上述，本人認為裁判官郭偉健無法秉持法官立場中立的原則，更犯下無可挽救的過失，鼓吹暴力，導致社會進一步撕裂，質疑他是否應該繼續擔任裁判官一職。

幫推另一位手足寫既投訴信

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

推

狙擊紅底官

Pish

做乜加密

咦 Click錯咗

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

鼓吹斬人

Push

佢係法官唔係裁判官
改翻先啦

Push.

甲部 填寫個人資料

乙部
法官姓名：郭偉健
法院名稱：區域法院
聆訊日期：24/4/2020
案件編號：DCCC834/2019

本人現投訴區域法院法官郭偉健於審理案件（DCCC834/2019）時違反立場中肯的原則，促使他人模仿犯罪，導致社會進一步撕裂。

將軍澳「連儂隧道」斬人案的受傷記者臉部、胸部均有傷口，更有一根肋骨骨折，出現中度氣胸及血胸。其後更確診創傷後壓力症，身心受創。法官郭偉健在審理該案時，卻於判詞中以「情操高尚」形容斬人者，不單是因政見而作出的不當言論，更是對受害人所造成的二次傷害，令人髮指。

然而，在2020年6月12日晚上於觀塘發生了另一宗因政見問題而持刀傷人的案件。當晚，民建聯前社區主任鄺星宇企圖用生果刀襲擊記者，並刺傷了阻止他的市民。其後，更被網民揭發他在事前已於社交網站張貼犯罪宣言。由此可見，郭位健法官的不當言論已促使他人照板煮碗，以為「持刀斬人」的行為是會得到社會認可的高尚行為，導致社會進一步撕裂。

綜合上述，本人認為法官郭偉健無法秉持法官立場中立的原則，更犯下無可挽救的過失，鼓吹暴力，導致社會進一步撕裂，質疑他是否應該繼續擔任法官一職。

是郭官教我們要高尚情操地斬人

瞓先

可唔可以私人檢控郭偉健 告佢煽惑傷人？

係情操高尚鼓吹持刀斬人

我想問投訴信要用幾錢郵票